# Подготовка прототипа модели для металлообрабатывающего предприятия
## Проект в рамках обучения на курсе Яндекс.Практикум - Data Science

В этом репозитории моё решение задания по Сборному проекту №2 (Включает в себя подготовку данных, исследовательский анализ, построение модели машинного обучения)

## Примечание
Т.к. файлы .ipynb отображаются в bitbucket некорректо, я рекомендую воспользоваться сервисом [nbviwer](https://nbviewer.jupyter.org)
и вставить ссылку на raw-версию файла .ipynb из репозитория 

## Описание проекта
Подготовить прототип модели машинного обучения для компания разрабатывающей решения для эффективной работы промышленных предприятий.
Модель должна предсказать коэффициент восстановления золота из золотосодержащей руды. В вашем распоряжении данные с параметрами добычи и очистки.
Модель поможет оптимизировать производство, чтобы не запускать предприятие с убыточными характеристиками.

| Название проекта | Сферы деятельности | Используемые навыки, инструменты и библиотеки| Задачи проекта |
| :---------------------- | :---------------------- | :---------------------- |:---------------------- |
| [# Подготовка прототипа модели для металлообрабатывающего предприятия](prefabricated_project_2) | Услуги для бизнеса [b2b] (аутсорс консалтинг аудит), Отраслевые компании / Индустрия / Промышленность, Стартапы | *Python, Pandas, sklearn, math, numpy, Seaborn, Matplotlib, SciPy, Bootstrap, машинное обучение* | Разработка модели, предсказывающей коэффициент восстановления золота из золотосодержащей руды. |


### Repo owner: ###
*Mikhail Bedarev  
* Contacts:    
   - mikebedarev@gmail.com  
   - @CmonYeah (telegram)